在此感謝何君堯，警察

係何君堯教識我地咩叫先撩者賤，藍絲郁手，義士還拖，天公地義。
係克警教識我地以和平對住佢地同政府係冇用，多謝佢地令廣大市民懂得提升武力以達致以武制暴。

多謝佢令我知道警察即係黑社會，以後為民除害不必留手